咁多位理大手足

係用ZOOM上堂點名果陣 有冇發現少人過上年開SEM
如果係 有機會 唔係QUIT U 係手足比人殺死 或者送左上大陸
請幫手留意

咁多位含大手足

係用ZOOM上堂點名果陣 有冇發現少人過上年開SEM
如果係 有機會 唔係QUIT U 係手足比人殺死 或者送左上大陸
請幫手留意

幫幫手

無人上堂???
定好多理大手足 已經比人捉左 同強姦 , 殺死 ZOOM都用唔到?

On9

果陣好似講左 一開學 就會留意理大 既課堂 會唔會少左好多人上堂/退學
平時可能100人上堂 但 理大被攻打事件後 得返60 人
有40人被失蹤
絕對唔係ON9

算啦 大家講心唔講金 用口唔出力 全部都係condom
呢個就係香港

條友可能走堂姐，就算上多幾堂都未必決定到佢係咪架喎
就算係，名都唔知，計都未傾過點幫？

會唔會無啦啦走左咁多人

我唔係理大生 其他u畢業
真係想幫下 知道佢地咩名都好
佢地班同學一定知道朋友係咩立場

大學個個Sem讀唔同course都唔係同一批人
唔熟點認得

我讀緊個科成日走左一半人，都有成3X個人，但下幾堂又多返人黎上
講真吖，名又唔知，真係幫都幫唔到